有冇人膊頭頸好易痛

都痛左兩三年
唔知係之前打柔道傷左定對得電話多
個膊頭一去下沉就成條根好痛
痛嘅位置大約係咁

個人認為有機會係肩頸筋膜炎
想問下各位知唔知荃灣區(其他地區都得)有冇中醫醫依啲症係ok的
個人覺得中醫會好啲，應該會針灸推拿
西醫可能淨係會打針

係因為對得電話多姿勢不良，有機會係骨歪咗建議照照佢，如果係歪咗脊醫同中醫各有講法睇你信邊個 我都有呢個位痛，個時睇咗好多唔同醫生，最後就睇醫生啪返就無咁易痛

我自己已經慢慢探到按邊個位最痛
之前睇過一個中醫話我膊頭條根發炎
我自己都摸到有條根又腫又痛

爸打快啲睇啦，痛到訓到訓唔著就大獲

你膊頭都痛？
求介紹

我都有咁嘅問題，每一兩個月都會同幾日

搵咗間x光照下先啦，另外我都有玩柔道，就係因為頸太痛放棄咗

太多可能, 頸椎移位會影響晒成個上半身既肌肉神經

好多招一打就痛，所以我都冇玩

好啦巴打，我真係照照x光

頸椎移位 令到肌肉拉緊發炎。
嚴重起上嚟甚至乎影響埋胸椎 到背部肌肉發炎
那那林搵個正骨師睇睇佢

空手jj又係傷腰背無得玩

做完嘢就痛
仲要剩係痛一邊

正骨師又唔同中醫果啲架？

你都睇睇佢啦，我都係痛一邊，好驚自己會為左冇咁痛高低膊左

正骨算係鐵打。
可以叫整骨同正骨。當然都有中醫師會識
可以上網搵下。癈時比人話我賣廣告
Btw我都轉左三個醫生先叫睇好曬 係灣仔球場附近

照鏡放鬆睇下自己有無高低膊 有就好大可能背椎都有事

照鏡大約幾錢？
屋企人話兩三千私家

我google下

我18歲（year1）就有！
應該係DSE果時溫書坐姿唔好
升咗U無咩溫書就好翻
但係近排final日溫夜溫又痛翻！

屌 柔道巴
我又係玩柔道
玩到肩頸位好痛 時不時要用安美露
係咪我自己姿勢問題

有冇睇過鬼影？

師兄早醫早着丫，遲下好似我咁真係想斬左個膊頭佢

安美露只係暫時抒緩下，冇用

不要再說了